🇳🇬 點解連登仔咁鍾意奶Trump袋底？

唔講以為貿易戰佢地有著數

侵係右派，禾地連登勇武子又系右派，堅系要撐侵啦

敵人既敵人就係朋友

唔講我都以為你條柒頭真係踢阿仙奴

因為你無袋囉，太監

咁樓主又點睇奶刁種袋底果堆人？

樓主小心
係連登你唔奶Trump袋底=奶習近平袋底

班傻9連咩左派右派既定義都未識就乜9都話人左膠

咁你唔當印度佬係朋友？

你收嗲啦，冇人識你，咪懶熟

小學雞到

你咪咁幼稚啦，唔奶trump就等於奶習近平嫁啦？

樓上即刻有一位傻9

人唔止係為著數而生存

呢個世界有公義
見到正義得以伸張
人人高興

child登果然係多細蚊仔，未出黎做野唔知trump搞貿易戰對中國/香港經濟有幾大影響。
我淨係今日都比trump搞到冇左幾皮

問下啫
又冇話唔奶侵就等如奶刁種
幾時有咁講過？咁大反應做咩

貿易戰比全世界屌，有幾公義？

中興苦主

支那人係世界毒瘤

不停破壞 侵略 污染
逼害香港人

任何打擊支那行皆為正義

幫手打殘中國都叫無著數?

你個全世界係邊?中國?

以前和解，垃圾侵又反口，輸死

]

識你波台狗囉 白撚痴

冚家鏟

樓主五毛

屌，成個歐洲都屌緊啦

柒到呢

qq苦主

中國衰香港唔會好得去邊

對你有咩著數？

唔只，仲有加拿大墨西哥

爽
睇住個搞鳩你嘅人比人搞到雞毛鴨血

加上
有讀過歷史都知,
每次中國唔掂嘅時候就係香港最掂果期

屌乜呢

明明派人傾得好地地，一搞掂北韓就玩野

吊，認真po咪搞事

為左正義
犧牲也值得

認真po咪搞事

中國收皮香港都會收皮

今時唔同往日，中港政經關係千絲萬縷

貿易戰講到底咪又係講利益，有咩咁正義

每次都覺得自己呢個時代係歷史上嘅例外

你睇錯市係你自己豬，怪得邊個？
幾皮都坐唔住貨就咪玩啦窮撚
你冇幾皮只係影響伯母要接幾多客，對其他人點嬴錢冇影響
利申：perm公墓員，外面點爆我大不了凍幾年薪，你輸到賣腎大把人都可以不動如山

抵你冇發達，難為你老母做雞咁辛苦養大你

我好驚你陣幾皮都坐唔貨既窮酸味，會醃到你自己對眼
有你睇錯市，我有咩理由可以唔發達

你可能醃得多自己對眼，睇野唔清楚，依家對面企街果個係伯母黎，唔係我呀媽，你叫伯母接多幾個客幫你配眼鏡，買d梳打粉洗吓d窮酸味就會好d

睇錯市坐唔到貨，就咪玩啦死窮撚

訓啦柒頭

唔記得轉account? Admin應該要查下有冇分身

你唔識咪扮識啦傻仔，冇左幾皮=坐唔到貨？
抵你成世做死濕9公務員要你老母繼續做雞

你唔識咪扮識啦傻仔，就係成世做死濕9公務員都一定唔會坐唔到貨
你都係under林鄭班公務員既食屎狗，你坐唔到貨，又坐唔到佢個位咪重濕9
抵你成世幾皮貨坐唔到要你老母繼續做雞

重點：樓主幾皮都坐唔到貨，睇錯市瀬地硬，要老母做雞幫手，但都係坐唔到貨

樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9

樓主不敢上水回應，所以

樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9樓主係濕9

樓上條友做乜9

因為侵侵招招都對瞄住支那個屎眼隊落去
見住個仇人比人咁屌法
好難唔心涼喎

我就乜都無
你起碼有五毛

個市愈低愈好
上年尾儲撚個舊錢都味撚用

哎喲喲有人輸錢發爛渣 波台狗既質素就係咁

從來冇賭波，依句你同睇錯市，幾皮都坐唔到貨，不正面回應，老母做雞，依然坐唔到貨既濕9波台狗2和b講

我就係講緊佢

2和b係濕9，老母係濕閪

原來封漏左隻

成個po都係窮撚互屌人地窮撚
記住 上得連登都係loser 唔好睇得自己咁高

因為連登仔低賤崇洋

屌你老母爛臭閪吠撚完未？夠薑出黎隻揪啦！

好能幼稚

精人出口，你努力出手坐貨

Nonono，得樓主一個係loser，大家相對係winner

又真係幾鍾意，仲奶到雪雪聲

睇番歷史，中國衰香港先會好

巴打，你唔好放棄，自己覺得自己係 loser 就真係玩完啦

淆底咪出聲囉廢鳩

我淨係知如果依家中國經濟大衰退，香港股市樓市經濟都會收皮